商場閂左就目標達成，聽朝仲有黎明行動呀！！

商場閂左就目標達成，聽朝仲有黎明行動呀！！
今晚早訓 聽日早起

明明係和理 SHOP，
目的達到又諗其他野，
中共今日即刻倒埋台好唔好

聽日都有大行動呀 目標達成就可以 要介深夜撚狗

一睇就知你冷氣軍師
出面嘅氣氛唔係你喺屋企睇live咁
見撚住啲手足喺你面前俾狗咬
見撚住啲狗嘅暴行
你同我講可以就咁心平氣和咁返屋企?

一句講哂 你今日有無出過去呀屌你老母

act wise
we are at war

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

驅逐共黨 光復香港